鍾意聽back number邊首歌

最近好鍾意佢首happy end

幸せ

事~唷~哇~射~噠~Lu

呢首我都有聽 幾鍾意
但歌詞唔係好岩我

瞬き

屌你有聲

Happy birthday

高嶺花子會一路聽一路un

呢首咪happy end
我鍾意呢類女女

瞬き
わたがし
3月9日
高嶺の花子さん

青い春

係

我都係 近排係咁loop

世田谷ラブストーリー

back number主唱自己最鐘意嘅一首
D歌詞故事好正

一陣聽下

睇到你個留言已經想un

朝5晚9既主題曲就一定好聽架啦

中文版本都好正

但呢條囡囡食有婦之夫
外表清純 內裡 open

巴打溝女要小心啲

中文版有無link

歌詞唔啱係好事

僕は君の事が好きだけど君は僕を別に好きじゃないみたい

花束

3月9日唔係back number

聽開粉ミルク嘅cover 好多都好似

佢啲cover真係幾唔錯
我都係因為佢接觸左多啲日本歌手

雨と僕の話

佢把聲好好聽

HK Spotify去到2016既歌, 攪到無得loop

把聲正過原唱

Christmas Song

首新歌水平線唔錯

ヒロイン

鍾意聽春茶cover

Sister jeng!

第一次知back number係呢首，好記得係秋天星期六朝早，渣緊車聽到個人mind fuck左

+1 第一次聽就係依首

エンディング live ver 聽到喊

我都係一聽鍾情狂loop

高嶺の花子さん

出左新歌

以前最中意幸せ、而家最中意高嶺の花子さん
呢五首最中意：
高嶺の花子さん
Happy end
幸せ
瞬き
ヒロイン

好鐘意呢首歌

仲有地平線呢首都好好聽